第二次約會被拒 已經失敗?

小弟溝女經驗極少 但最近鐘意左個女仔 幾日前鼓起勇起約到佢出黎睇戲食飯加糖水 過程中佢都分享左好多佢既野 食糖水時甚至叫我試下佢個碗 雖然過程冇乜特別普普通通咁 但至少冇dead air

兩日後我試下send信息再約佢食越南野 因為約會期間佢提及過佢鐘意食 跟住佢反問我 唔係討厭越南野咩? 因為約會時我亦提及過 我答佢自己揾緊一間好d既越南餐廳同屋企人食而且我又知佢鐘意食嘛 最後佢話e幾日約左人食飯 我只好講噢咁算啦黎完場
我係咪已經失敗左? 佢對我冇興趣 定係放棄得太早 可以遲d再試呀?

補充:第二朝我再約佢下星期食 但佢又話要返新工所以唔得失敗第二次

第一次冇拖手已經俾人fd zone左啦

你試下問人幾時得閒
唔拒絕你肯答既話
咁就應該佢本身真係有野做姐
唔洗咁緊張
但如果都係咁推你
你就行開唔好煩人啦

咁快狂約人 有無諗過人地都想要私人時間
Chur到你

師兄都幾chur下喎

太急 慢慢嚟啦

原來係咁

唔係個個都咁得閒架
有家人有朋友有工作學業架嘛
你等多幾日先約啦

=.=

May 你溝女溝成點
好失敗

比人飛左前日。。

帽事？

你溝女實好掂啦

請善用起底功能

大隻 180 樣似朝偉

師兄都幾chur

驚唔夠主動

信我 sd條撚比佢睇下

睇到都覺得好尷尬 你中三未

跟你講咁做
佢好似block左我
唔再覆我
電話都唔聽

幫大家補link

Thanks 唔記得補